今晚又自己一個喊 (11)

lm

LM

多數都係大媽，不了...

我以為得3隻字

正，今日又15分鐘食完個lunch
又可以係公園坐半個鐘

感

hello moto

分

jm9

已經懶到淨係打一粒字

返多份工，做夠7x24，包你冇煩惱

點解會連續po 2次?
今日成日都係咁

over my

攬攬

發生咩事？

我想買悠遊卡

5/10

搞錯，咁都唔識

點解？夠鐘都唔走？

今日好靜

好食又飽肚

馬拉糕同黃金糕都好食，不過好少地方有